[推比612睇] 幫今晚尖沙咀個女仔裝返隻電子眼

我課多啲金，可唔可以出錢幫今晚尖沙咀個女仔裝返隻電子眼

楊老師都叫做有一成視力，佢係Total Loss呀

又唔見啲激光槍射撚盲啲死黑警

推